MC HotDog x 張震嶽《差不多先生》現場超水準真心勁！

張震嶽哀怨吟唱式開場，FULL BAND加埋大提琴伴奏，加埋MC HotDog個氣場，呢個Live嘅表現好世界級！近幾年好少有咁精彩嘅華人LIVE！

個氣氛真係正，好想係現場睇

現場燈光 , 爆破, 音響都係咁強!!!

我覺得攝影製作上都幫左好多

我覺得ok

我覺得不行

一看就知道是老江湖了

台灣仲有隊頑童

熱狗個氣場真係超勁，睇呢段嘢d仲勁過d韓國節目

張震嶽個part 個鼓入得慢左，陰公

成個氣氛好正，不過改左詞，唔改仲正

個rap係小學生作？
差你老母
我覺得不行

同韓國比廢到